美國據報擬禁通用電氣向中國出售C919客機引擎

侵侵又出招